有冇人由揸住GME 到依家1股都冇放過

只有入冇出

由成本90溝到190

成本幾多？

去到28x

我係99 溝到 160

60->130-->200

sh

70溝到330

有 88蚊買440股
冇放過

💎🤚🏻

星期一til now

270溝到295

90 > 210

300,000都少癲

向上溝

向上溝，我都係

由 65 溝到 192

65＞95＞143

400溝到359

90到 290

嘩巴打做過咩嚟 琴日320入左好多?

打算分注入場點知一去不返

係 幫手接少少出下力
其實都係靠大戶

共勉之

35>80>190
SH

由渣一股到全倉

me too

445 SH 到而家

88.75->152.3242

本身無入 見星期四咁玩法 星期五 400蚊買左100股支持下 預咗變0 反正都係上年嘅一部份profit 輸晒都唔肉赤

$39 -> $94 -> $214 -> $250 -> $320

一開頭$130放咗少少

20@285 sh

一樣

下星期就一千架啦

一定會嚟救你放心 我哋贏面好大

88溝到285

想問下呢個介面係邊個app

88>260>450

Total 38股

琴晚320大戰，好多人幫手頂

屌我同你一樣 一開頭個價80-150妹左兩晚 唔夠信心 掛左180走一半諗住de-risk 點知盤後升到220 一訓醒就比人買哂掛單
勁撚後悔 做paper hand真係有懲罰
之後4XX又溝D返
最後股數一撚樣 但原本均價90既我溝到250
愈諗愈覺得自己真係ON撚9

唔係paper hand嘅 嗰時諗住lock負成本同大家長玩

淡定

向上溝不知幾合理

向上溝，為啖氣屌你老母！

大家個信念都好強勁

lm

同你一樣，星期4晚見華爾街打壓到咁，星期5都入咗十幾股支持下
shhhhh
all or nothing

支牛

Same

頂撚到仆街
不過真係大戶互搏幫到手

85溝到220☹️
無錢了

SH!

90溝到205

100溝到170

40 溝到140

$160@100

大戶

星期三盤後跌到$220放咗40股（$100 cost），之後見升返又追返，而家$279 cost，200股

80 99 135 265

sh 140

均價120溝到100，再溝到120
依家210
無走過

77溝到240

我頂撚死你.jpg

冇buy the dip
頂左幾口280 300 320

上3幻8嘅時候已經冇乜分別

打死都唔放

我🙋‍♀️

481入咗😔😔😔

老豆$250@300
仲話要繼續sh 癲過我

高j

越入越多...

70溝到 113

82溝到320

294@$30

$69.5 開始SH

80>120>150

前晚150好想再溝,仆街firstrade買唔到

所以玩GME真係學到好多野 股票唔係講技術 係講心態
180走一半果陣諗住淨低既就係0成本慢慢食花生 之後見到3XX直到500又忍唔撚住入左手 之後又直插12X 成係上左好多堂
依家預total loss 輸左幾個月糧就當做左義工 strong hold佢老味

$250@30

山頂有我陪你 440x5 450x10 500x5
唔再做T了
一係total loss一係win big
真係一世人一次機會 輸左以後淨係ETF唔再自己買股票

75溝到241

SH 4ever

做人最緊要有信心

揸緊個信念

頂撚死佢

我327 20股

無放過

45溝到300

山頂嘅朋友

Me
原本5股玩下
之後賣埋Tsla再溝
依家10股
坐等火箭

400，尋晚溝唔成

我250都買唔到
溝左幾股320

尋晚set左250都買唔到？

由420溝到393

150溝到120再溝170

真係無賣過
自己星期二嗰日遲咗，盤後見到爸爸岀聲先上車
尋日見到大戶同散戶咁齊心推返上320
最後1分鐘補埋嗰40股
齊頭300股@232.7均價
yolo

星期一至五，所有棍全部硬接

星期一到而家都無放過因為我相信大家

102->97->152
一股都冇放過溝左3次

Me

380溝到332

星期一會點？

RESPECT

289->339
琴日on9高追咗兩股 408同370

星期二 入咗586股@$88坐到依家！冇出過去

但Sofi set唔到限價$32857，星期一要人手睇到實

我都係433

九十幾溝到差唔多三百

$490 @ 100 here

其實 我覺得
根本大戶都有人做多

只係做空既俾人當做肥羊咁榨

甚至係一個月前已渣住籌碼

抵你賺 夠疆放百幾萬港幣落一隻股度
我最多都係買5000usd 心臟唔夠大

120 10股
280 10股
廢J冇錢了

83溝到339

28號先入
363@4 無本

$490@59 + @300@1

肯撚定有大戶啦 唔係尋晚臨尾嗰幾棍靠散戶點頂 真係靠一人一百幾十股咩

無溝呀，淨係得90蚊一注

$370😂冇放

個陣星期一 84孖入，低位俾人call窿

最後又入錢又賣股，依家91蚊

same 愈溝愈高

仲掛緊10000驚閪

200溝到250

80－＞307－＞290－＞260

80本追到250

琴晚攻守戰入多左250萬

$68 到 $44x 忍唔住放左一半
剩低一半 睇到去到幾遠

高價放左少少, 低價再入返, 80%股就SH!

我都有高追....

150溝到350

我剩係識買

我都係19x 溝到29x

70溝到151

知唔知佢係邊個

350溝到250

Sh

星期一到依家
經歷幾十棍
出面講乜鳩都會hold

無諗過sell

想買多幾股都入唔到

92 到 169

84.5 溝到105

100 to 227

85 溝到300

88溝到230.. 一開始真係買少少參與下 之後係太嬲

Respect🚀🚀🚀

加油互勉之

唔知
三叔？

Me too